盤菜係俾狗食嘅

啱
我通常用來餵你

衲dee自嘲

你食到習習聲

你望吓個名先啦大佬

盆菜

食唔晒既盤菜，叫d 痴飲痴食既親戚一齊食

鳳凰同狗你都唔撚識分?

所以盆菜呢d鄉黑傳統菜式，自不然係藍屍整得好d

咁
邊面係狗？

衲dee式自嘲，幫你補充句子